屌你老母死鄉土

點解可以無情情話維護就維護
我屌你老母死it狗臭閪

痴撚閪線